其實食嘢會唔會感染？

依家就話武肺係飛沫同埋接觸傳染
但係出面餐廳整嘅嘢食都有可能有廚師或者其他人嘅飛沫噴左落去
咁叫外賣 係咪都有機會感染到？

係架
自求多福

呼吸都會架

PoPo 點解唔可以有性慾 （平權）